\documentclass{beamer}
\mode<presentation>
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{multimedia}
%\usetheme{Warsaw}
%\usetheme{Frankfurt}
\usetheme{Boadilla}
%\usepackage{vmargin}
\usepackage{graphics}
%\usepackage{indentfirst}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{boldline}

\usepackage{etoolbox}
%\usepackage{natbib}
%\bibliographystyle{apalike}
\bibliographystyle{../References/nature}
\usepackage{bibentry}
\robustify{\bibentry}
\nobibliography*


% La page titre
\title[ADN \& digestion]{
Les sauts de la l'ADN environ une heure après la digestion
}
\subtitle{ou l'agitation génétique}
\author[B. Lopez]{Bernard Lopez}
\institute[LAPLACE]{LAPLACE, Université Paul Sabatier, Toulouse, bernard.lopez@laplace.univ-tlse.fr}
\date{21 Octobre 2014}
%\date{Le \today}

% Le Plan
\AtBeginSection[]
{
\begin{frame}<beamer> 
\frametitle{Outline}
\tableofcontents[currentsection]
\end{frame}
}

\begin{document}

\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}


%-------------------------------------------------------------------------------------

\section{Positionnement}

%-------------------------------------------------------------------------------------

\begin{frame}
\frametitle{Le contexte}
Nous sommes partis des articles suivants~:
\begin{enumerate}[label={A\arabic*}]
\item \bibentry{2012_pone_Weitz}
\item \bibentry{2014_pre_Weitz}  
\end{enumerate}

\end{frame}

%-------------------------------------------------------------------------------------

\begin{frame}
\frametitle{Nos choix}

Les simulations correspondantes nous ont conduit aux prévisions suivantes~:
\begin{center}
\begin{tabular}{|ll|p{12cm}|}
  \hline
  Moyenne~: & \input{../Statistiques/mon_resultat_mean} \\
  \hline
  Ecart type~: & \input{../Statistiques/mon_resultat_sd} \\
  \hline
\end{tabular}
\end{center}

\vspace{1cm}

Par conséquent~:
\begin{itemize}[label = $\square$]
\item Prendre à droite autant que possible.
\item Mélanger du bleu et du rouge.
\item Refuser le cadre
\end{itemize}
\end{frame}

%-------------------------------------------------------------------------------------

\section{Expériences préparatoires}

%-------------------------------------------------------------------------------------

\begin{frame}
\frametitle{Observations}
\begin{center}
  \only<1>{
    \includegraphics[width=0.7\textwidth]{../Figures/poissons2.jpg}
  }
  \only<2>{
    \includegraphics[width=0.7\textwidth]{../Code_C/fig/volume.pdf}
  }
  \only<3>{
    \includegraphics[width=0.7\textwidth]{../Code_C/fig/crescendo.pdf}
  }
\end{center}
\end{frame}

%-------------------------------------------------------------------------------------

\begin{frame}
\frametitle{En conséquence ...}
Ces observations sont contraires à ce qui était annoncé dans \cite{2012_pone_Weitz} et \cite{2014_pre_Weitz}. Nous sommes loins d'observer que $\int_0^{T_{max}} \frac{\phi(t)}{4\pi} dt$ est de l'ordre de la taille des aggrégats. Nous observons plutôt~:
\begin{equation}
  \int_0^{taille_{max}} dt \frac{\phi(t)}{4\pi} = \zeta\left( \frac{exp(-h)}{1+\frac{a}{b}}\right)
\end{equation}
et
\begin{equation}
  \frac{\partial^2 \zeta}{\partial x^2} = 0
\end{equation}
\end{frame}

%-------------------------------------------------------------------------------------

%\bibliographystyle{plainnat}
%\bibliographystyle{siam}
%\nobibliography{../References/mes_references}
\bibliography{../References/mes_references}

%-------------------------------------------------------------------------------------

\end{document}



